\section{Оборудование, используемое при проведении испытаний} % (fold)
\label{sec:оборудование_используемое_при_проведении_испытаний}

\paragraph{Установка для проведения испытаний} % (fold)
\label{par:установка_для_проведения_испытаний}

Характеристики:
\begin{itemize}
	\item Паз для установки пробирки типа Eppendorf объемом 0.2 мл;
	\item Паз для установки лазерного диода типоразмера TO3.3 CAN;
	\item Паз для установки светодиодов TDS;
	\item Паз для установки блока спектрометра и светофильтра;
\end{itemize}

% paragraph установка_для_проведения_испытаний (end)

\paragraph{Блок питания лабораторный Korad KA3005D} % (fold)
\label{par:блок_питания_лабораторный}

Характеристики:
\begin{itemize}
	\item возможность стабилизации по напряжению, по току;
	\item задание напряжения \SIrange{0}{30}{\volt};
	\item задание тока \SIrange{0}{5}{\ampere}.
\end{itemize}

% paragraph блок_питания_лабораторный (end)

\paragraph{Источник возбуждающего излучения} % (fold)
\label{par:источник_возбуждающего_излучения}

Лазерные диоды с излучением в видимом спектре, оптической мощностью до \SI{0.5}{\watt}:

\begin{itemize}
	\item Thorlabs L638P150 – мощность \(P_{op}=\SI{150}{\milli\watt}\), длина волны излучения \(\lambda=\SI{638}{\nano\metre}\);
	\item Thorlabs L405P150 – мощность \(P_{op}=\SI{150}{\milli\watt}\) , длина волны излучения \(\lambda=\SI{405}{\nano\metre}\) ;
	\item Thorlabs DJ532-40 – мощность \(P_{op}=\SI{40}{\milli\watt}\) , длина волны излучения \(\lambda=\SI{532}{\nano\metre}\) .
\end{itemize}


% paragraph источник_возбуждающего_излучения (end)

\paragraph{Спектрометрический датчик Hamamatsu C12800MA} % (fold)
\label{par:спектрометрический_датчик_hamamatsu_c12800ma}

диапазон спектрального отклика \SIrange{340}{850}{\nano\metre}; диапазон чувствительности \SIrange{e-13}{e-6}{\watt}

% paragraph спектрометрический_датчик_hamamatsu_c12800ma (end)

\paragraph{Персональный компьютер} % (fold)
\label{par:персональный_компьютер}

% paragraph персональный_компьютер (end)

% section оборудование_используемое_при_проведении_испытаний (end)
% \pagebreak
